唔想瞓覺，夜深獨自一人靜下

早抖

啱啱收工

渣ga

攤係度又一晚

攰嗎

慘